[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (42)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

有無link

推邊個

呢個la

毛巾

毛巾
契仔

屌你真係on撚鳩

魚腩最忌

屌，收返毛巾放白仔打足48算撚啦

完全唔明波波諗緊咩

都重可以咁出
Dllm pop

pop 宜家知道呢個陣有幾多料未

dllm隻充氣公仔同毛巾一樣
黎搞笑嘅

主場打到咁 好失望

出mills攪笑不如出埋eubanks lah

平手就應該叫timeout換人

成隊一齊撞邪呢下真係

毛巾主場都打成咁
講唔講得通啊？兩罰全炒
wide open 又炒
傳波又to
防守又追唔上Murray
真心唔撚明佢落場做乜

pop前世係咪比毛巾救過

點解咁硬頸

pop有時真係好固執

俾人刷手感on9

波波好撚信意粉毛巾
但係佢兩個回應唔到信任個陣係咪應該收一收呢

molamola

不過信錯人

意粉仲係場上

唉白腸差啲

仲放意粉做乜撚

其實white點解用咁少 後生唔係應該用多啲咩 驚好似timmy咁攪到膝傷定點

有人餵波應該好啲

起碼收左毛巾

今場可唔可以唔好再見到毛巾上場

今場比佢冷靜下

仆街Murray hot hand

比murray打起咗

講真white抖6分鐘又唔係好過分嘅屌班友發瘟多過pop問題啦

唔反意粉了

肯還債未

俾人射起左

意粉還債

咁樣防守 個個都射到hot hand

好彩意粉止一止血

屌你PLUMLEE打到咁都冇FOUL

但就係個幾分鐘比人入咗20分

好消息係plumlee3犯
壞消息係jokic會出黎

上半場 22 31

又搞咩倒水

三分唔入
上籃唔入
中距唔入
罰球唔入
傳波to
防守黑洞
究竟點解會用佢

佢個樣仲好唔gur咁

今場半熄都得
咁俾人刷手感

吹乜撚啊

白仔一黎控到個節奏

其實換番white上嚟守面都係守得都係差唔多

係毛巾加意粉
黑洞0攻陣

可唔可以比主場雞我地

玩撚完

意粉隻手

啲3分

ddr今日手感都唔得

jokic今日仲要有3分

4G陣

DDr又做乜撚

refs???

屌你ref on9

ddr

打鳩佢岩喇ddr 食t都咁講

冇眼睇

黑喎呢輪call

咁樣撞ddr落黎都無loose ball

唔關我事啦 ref咁on9

DDR冷靜D啦

人地肯衝搶板
你班仆街散步

DDr

唔知你知唔知 依家白帝又強行carry緊廁

基做乜9⋯⋯⋯

喂gay你死左佢啦

屌你gay.......

基醒少少得唔得啊

harsh左d喎

呢節無金塊咁有決心

Pop俾人刷手感

唉gay 你搞咩野

一個毛巾係咁 gay又咁

Playoff呀
仲係season 咩

呀gay你食屎啦

on9 gay, 上埸又咁今場又咁

人哋射到起哂q
我哋就得白帝 LMA 係打緊波

俾人刷手感 起Q晒

Pop啲調動難辭其咎

科要入

有埋上場經驗

倒到咁多分都仲要堅持毛巾 意粉係場上

pop到底想點

想輸除左呢樣我諗唔到毛巾存在意義

ddr今日都唔得 全場得白仔一個打緊好波

每次出一個咪算

守波啦

想放暑假出聲

白仔一打九

追分啦屌

咁刺班人孭位同守都好落力姐
無衝搶又唔等於散步嘅

意粉都唔緊要 毛巾真係

得white 一個真係投入緊，屌你老味

gay今次搶板終於捉實個波

白仔三番四次一個救全家

要不是有小白我地輸緊20分

呢節d 3分比哂白帝打算啦

白帝真心好波

啲裁判做乜鳩

真係得白仔識打波

還雞

白仔好波 正選pg係佢㗎喇

要不是mills唔使輸 佢快啲去洗個面先好入返場

白帝半場廿分
真係打左個allstar出黎

pop 可唔可以學下mda 咁用啲人啊

跪求主場雞

玻璃心球證又出黎

ddr黑哨

Pop 睇倒個分別未！
上白帝控場追到得3分分差！

玻璃心 郁啲就T就算係俾油雞都咁話

ref又盲撚左不過我地得益唔屌

迷白了

po係顯示白仔有幾勁既時刻

波波有樣唔好就係頑固

歡迎

白帝

仆街，White 真核

真 要迷白了

白

上神檯啦

And 1 mother fucker

白帝一騎擋千

白帝and 1

白帝one man game

今場要刷career high了

球球白帝

可唔可以好頑固咁用白帝

白帝啊~

白帝今日食咗藥

痴撚線

Jokic做咩freezed咁

肥仔成個雪糕桶咁：-）

終於醒 咪撚再訓啦你地

ref還雞還得太明顯

預lma撞呀嘛

draw off foul呱

White

白帝登基了

帝

白仔

white好撚柒勁

Ddr學下白帝啦

想幫白帝含

Forbes究竟做緊乜9

ddr冇白帝咁快

白 白 白

要不是白帝1打9

半場去買返幾件當便衣著

你啲背籃好低效

一白救全家

gay 同 ddr 今日

佢盡左力
上場咁勁俾pop放入雪櫃

KOBE White!

btw咁單騎法應該好快無氣

球証乜撚野
雞塊肉搏我地就冇野
我地肉搏就連續3個foul

有無團購

係咁打底cls

+1

跟

role player 料啦
讓返個位出黎都岩

半場22

refs 還雞還得太明顯
擺明想做俾塊

對面個plumlee打交咁都no call

毛巾拎好自己條毛巾算啦

半場未過22分

希望下半場可以唔雷機

lma fade away

啲雞真係9吹

要迷白了

白帝一出黎追左10分

cp360咁款

啲雞

白帝正式登基

白帝FGM 9/10 22分

唔係有毛巾炒緊20分啦

毛巾今場不要再上來了

兩邊係咁還雞都唔知做乜春

咁都shooting foul球證好波

燈到白帝to

hack plumlee

轉得好好笑

咁都hack返下

Hack plumlee

屌on9 refs 又還雞
都唔知foul吹乜春

又用hack

真係work

白帝三個照上

呢d殺到入去訓地又冇

用白仔 foul

白腸嗰下foul啦

籃底下 jokic同lma打緊交

原來睇漏咗hack

今次hack錯人

會唔會咁放籃都炒

呢下人地靚block黎既

Ddr真係好撚廢

白腸籃下有排進步

屌 籃底係咁炒

啲雞好鬼今場

白帝俾人blk

籃底唔識入波

derrick white

白帝半場24分

含淚同意

第2節比人16-0之後冇睇
做乜又追返

pop:white iso

控球後衛

比joker sm 籃底

白帝一騎當千

需要時間暖返隻手

白帝無氣了

白腸終於籃底識入波

有白帝就刺16-0對面

白仔呢下入左就真心癡線

白仔3分仍需努力

好似無人守到白仔

個crossover

有個叫白帝嘅superstar追返

幾乎打足q2

毛巾好心生性啦 二節頭段敗晒啲分

佢啲三分仲差啲火候 有埋就all star

白腸罰球仍需努力

馬刺基石

又炒2ft

kobe whiteeeee
！

白仔in zone

真心呆左 dnlm

白仔痴線

White for mvp

白帝入樽

比你登左

white

往死裡打

cls white

半場26分

波波:屌你 俾晒佢打又嘈

白帝 steal Murray + transition dunk
半場26分
登基了

白帝勁到on9

白帝STEAL 都做埋

白仔知道隊友是冇撚用

好想喊 見到white 打得咁好

請比白帝iso

我寧願當佢登子咁用

白帝癲撚左啊

白好強

揸ass:

CLS 小白26分 +17

迷白黨全面進場

白仔咁快chur盡

唔緊要
炒左毛巾俾個位你

毛巾上場5分幾鐘倒撚左14分

kobe white

籃底都唔撚入我屌佢老味咩

講真唔係pop問題啦
呢場就算ddr上番黎都係出事，係白仔太勁其他人太廢嘅死症

下個po改名做白帝城討論區啦

主席在此

白帝harden mode

諗起毛巾第二節果2分鐘倒水就嬲，明明可以好輕鬆大炒

毛巾揮返毛巾啦

希望唔好再出

你變d體能比佢呀

我地呢度無體毛foul架

真巨頭

76倒撚到

白仔：dllm 班撚屌

其實真係毛巾問題
波波只係錯在信佢
意粉都係比毛巾限制，無波到

白仔可否不要老

好似2014咁 扶正白帝

Tobiassssssss from way downtown

25咋屌 冇體能

白少

[NBA][魚腩刺playoff 一輪遊] 2018-2019 白帝城球迷專區 (43)

新kobe

第二節18-2 到最後36-30
白仔出黎後 18-28

我寧願出科頂毛巾個位

出毛巾啲時間俾埋白帝
可能已經半場35分

白帝一騎擋千
好感動 TP老去之後
終於見到PG位出咗個馬刺嘅未來
若果將來有埋三分和面框終結能力
一定上到All Star Level

我覺得ddr冇咩問題 攻唔入起碼守到

白仔今日可唔可以無限體

屌 ddr 同白帝分開用 直接棄毛巾

18分鐘26分

少主

不如比芹菜出都唔好比毛巾出啦

認同 科啲防守都好過澳洲佬

聽聞早兩日劉備同白帝打籃球
由於白帝太勁
劉備吐血不止
係白帝城駕崩

真心?

16-0 run in 2min30secs by end of Q1

第二個tp了

科都要抖既
問題係無第三個pg比白仔抖
一係就ddr 白輪流落

出3分陣唔射3分，毛巾想射又唔敢射，又傳唔倒比3分手起q
咁出防守黑洞3寶做咩...

隊裏面兩個star今日輸曬俾白帝喎

公道D講ddr今日防守唔錯啦

要贏波，白仔起碼用到harden咁先得，睇下波波明唔明
不過真係好驚白仔傷

見到毛巾 再諗起佢10m一年

ddr我求下你唔好再iso

毛巾下季走 叫返tp

今日盡左力

agger

腳震

ddr gay呢d key得下波嘅今場都食哂屎
倒水嗰段時間人地on fire多過自己守得差，起碼係跟到人嘅
再加班垃圾嘅手感

呢份約難甩程度仲高過拋

+2

gay key鬼到波咩 半場都過唔到

李白都係同白帝打完波先作到早發白帝城

有心甩就唔難嘅

你去做教練啦

出毛巾冇問題
但咪撚搭意粉
一係你就DDr+毛巾、意粉加白仔
一係就毛巾Forbes Bertans Jakob Gay

第二節出個紙製condom 港甲都起q啦

想要

Gay今日上身

佢點都好過炮王嘅，起碼啲人唔敢放佢

仲有2年

你拎埋白帝搭單實唔難嫁

+3 香港內著 白帝都知咩事

科條on9肯做日任未

毛巾Forbes Bertans Jakob Gay 呢個俾人炒20分先出可以嗎

科d防守唔好得幾多
下年二陣
揸ass 意粉 芹菜/Gay Bertans Jakob

下下自己嚟頂到35+分鐘嘅都係超人體能嚟
唔係話後生就學到架

毛巾企corner搭兩件starters其實冇問題
只要唔好俾佢key就得

毛巾forbes想比人打夠三十分？

forbes 守好過意粉同毛巾

Mills俾啲體能佢啦

小白今季平均得26mins會唔會少得濟

意粉上年打PO 好有火, 點解今年咁?

唔係比緊佢地三個
毛巾forbes兩個都undersized
金塊就除左IT個個都高
想比人屈幾多分
regular都睇唔少架啦呢個組合

其實冇得唸點出根本
毛巾 意粉 冰科 bertans防守同紙冇分別
所以pop game1就知不如博佢炒外線
縮籃底攞板好過

體能跟唔上，老野要揀時間爆

毛巾搭意粉壓唔到場，控制節奏

賣毛巾黨黨魁在此表示同意及批准

本身啲傷未好晒？

理解做佢係進步得太快會好過d

身體動作唔似

跟據而家NBA標準 佢係rookie嚟㗎喳

毛巾可能真係手指傷勢影響表現

咩料白26分

死link 屌

本身1-3號位係咪得white同ddr守得下
gay打4多同我睇佢呢場d防守都

小白救世

好smooth
係咁切入

F5

成日發夢

我地個bench 好廢

Gay 守4對millsap都實俾人女女女

不過今場啲三分真係差咁啲

白帝完場50+

重點
唔想再見到佢掂波

難啲 下半場一定被人double team

屌 今日jokic手感好

咁又唔怕啊，佢傳到波

可以掂
不過要佢自己搶

科

跑數

lma入下波啦屌

lma今日手感差

Ddr發少啲脾氣啦

我bb係咪要番黎啦

ddr有料到

主打防守 仲要無得休息 好吃體力

唔To嘅話有火係好事

ddr終於肯醒下

Ddr上力未！

連入三球 好感動

波波唔好上毛巾 求下你

又block

順境ddr

DDR 復活

Ddr

白帝靚block

白帝全能到仆街

白又blk

如果ddr成場都咁醒神

白仔good blk

DDr半場比pops爆菊

係咁打

契仔嚟

不過佢今季食t多過pop
唔慣打垃圾刺係冇雞

wow ddr carry time

ddr(有返靈魂)

ddr 今日防守幾好

毛巾繼續fing下毛巾咪好囉

係pop收咗火咋

真係全靠白帝carry

ddr下半場發力了

係咪同小白夾好一人carry半場

Ddr百屌成才？

白仔係唔係sammi

有O交易

屌

屌乜春

呢樣真
同TP一樣，佢嘅心理質素打唔到逆境波

條氣順左咪交到貨

白帝越讚越好
其他越屌越好

劇本係打到第三節中段又出毛巾意粉陣

Agger
一千萬Fing毛巾
係吉祥物既幾多倍人工

今晚要幫ddr含了

可惜白帝同DDR都係以鏟籃為主，一個攻另一個多數食花生

同以前一樣
順境 ddr 逆境 lma 絕境 white

If you don’t support ddr when lost himself, bra bra bra⋯

其實唔怕
白仔都有啲3
兩個交換控個節奏都已經唔同

而家係
順境 white 逆境 white 絕境 white

漏咗冰科 科今日都好J

以前係
順境 tp
逆境 kawhi
絕境 鬼禿
跌眼鏡 lma

求link 睇

我覺得以cp3為目標都唔過分

揸ass 復出啦可以嗎

第四球

對面d罰球真係渣左小小

DDR上力了

ddr dunk

個on9仔murray走埋去聽pop講戰術

許rozen

喂波喂返醒

佢一啖沙糖三啖屎，唔係好敢J佢，係好過毛巾咯，起碼夠平

白仔控嘅話起半場已經起動啦
ddr要deep2位著機

Ddr 俾人fake臭咗

white吸哂雞塊注意比ddr空哂

個個都爆底

冰科呢下上到就正

多倫多航空 好耐冇見

又燈。。。而家罰球都炒

白帝比人重兵駐守

冰科

2罰中一shooter

佢今季d入樽真係少之又少

tp點會打唔到逆境波

科想dunk咁

冰科(日任)

白腸

Dunk到佢會上腦 唔dunk得

呢個series會唔會係最低罰球命中 兩隊

毛巾 二罰全炒

仲有湖

3個mark住白帝

連入五球了我bb

kobe white block！！！！

小白

DDR

兩隊都廢到好誇張

白帝靚blk

Oh sorry

白又恰鳩murray

ddr同white

唔好出毛巾啊

White:想poster我 收皮啦

白又block

白帝靚block
好感動

白d防守積極到

白帝block完人搖頭型撚到

白帝扑+DDR on fire

White to forbes to ddr

白帝串撚到..

白帝癲撚左

白帝專恰叫murray嘅

雞塊重點照顧白帝，就俾 DDR 爆發

屌你老母禾刺頂撚住啦

Lma走步pop個表情好似話 屌你 第一日打籃球？

屌 不要再說

ddr 14分啦

刺請輪流爆發

on9?湖今個series冇miss個一球

not in my house

白仔：3夾我咪傳囉 ddr接波

murray無pick少好多威脅

白帝!!

咁你又公道d
本身都冇

係喎

好正常，白帝有傳波，ddr唔俾人包其實唔差

濕撚左

白帝係王牌殺手

唔好燈啦，一陣Murray又爆我搵晒你哋出黎bin c

佢神經刀到癡線
佢on fire會變上場咁

我地湖人今季playoff 無輸過

小白型到仆街

而家係咁double team白帝，其他人要做到野

最緊要唔好又上腦出倒水陣

真巨頭white

係，再夾DDR 又到返白帝出招

Dejounte Murray 求下你下季生生性性 收晒哩班垃圾皮

POP幾時出倒水陣呢

隔離唔識射波既simmons都11射9中
睇返今日我家魚腩炒左幾多球罰球

其實馬刺今季打起左小白好撚好彩

murray今日有黎睇波
唔知佢見白帝勁到咁諗緊咩呢

倒水了

主要係白仔上半場打左威脅出黎
逼金塊要取捨守邊個

第1節:
第2節:
第3節:
第4節:

冇白仔po都入唔到

但係佢比人夾啲傳波處理仲好過ddr

其實好難唔出d人腳咁畸型

ddr廢撚到

一反常態，第三節無倒水

RC 淘寶

燈

倒水從不缺席

咪登啦 一講又出倒水陣㗎喇

lma今場..

仲有半節喎

ddr咪主控

炒晒d罰球

Lma 無力

佢俾人籃底女女女都攰

可惜

勁得太誇張，對面即刻“邊個黎”

white呢下掟去邊到

白仔7咗

連入六球！

white傳到咁閪高

DDR

講真成場淨係頂個底
佢手感不佳唔怪佢

處男第一次唔識入好正常

起Q了

小小失誤可以原諒，冇佢死咗十世

jokic輕鬆屌打

我見到坐係場邊條友就驚。。。。

白腸頂唔到jokic

jokic真係輕鬆爆贏

唔好燈，記住我哋係乜

有雞

塊改打Joker match up 白腸

見到毛巾上場 好撚驚

wtf隔離embiid唔出都贏

毛巾要出了

唔係講笑.
我未睇佢個時14.7%命中..
我一睇佢就未炒過代表D咩?

毛巾入小白

倒水陣出黎了

依家轉ddr carry一陣

白腸以前第3中鋒 不要要求咁多
今季佢進步幅度係white forbes之後

屌毛巾出現

joker 完全屌打垃圾刺個底

分開用唔驚

有睇都知boban打得仲好

準備平安鐘

球賽終結者

冰科差啲撈到

平安鐘

冇睇

屌，原來已經出咗毛巾

Joker vs 白腸 4:0

人地識用boban

白腸完全守唔到jokic

希望唔好換走。。

殺死球賽(自己)

倒了

跟上直播go spurs

毛巾已上

白腸愈睇愈似格芬

講到好似有守到過咁

基無手感

72 79 白帝換出

毛巾真係成隻小矮人咁周圍跑

放番白仔好唔好

連入七球！

真係倒水

DDR撐住

頂多3分鐘唔該

毛巾啲防守

Derozan上力了

打咁快做咩

頂埋呢節唔好倒住

毛巾 d decision making 錯到仆街
倒剩5分

Ddr carry

刺迷請記住魚腩唔讚得

輸籃板輸死

毛巾一出

屌
倒撚曬

To啦屌

基真係唔得

倒剩3分

打得太快 回唔到防

想嘔 毛巾加冰
無眼睇

gay仔

毛巾-20
可唔可以返bench

收毛巾啦屌

唉..慘了 倒了倒了

我把體力都留給下半場

都係lead9分姐

屌 出番白仔未

準備啦
毛巾意粉

換左意粉 16-0 節奏

我真係寧願俾白帝抖抖
第四節出尼carry

收埋冰科出埋意粉。。。

好！我正式宣佈練膽大會再次啟動！！！

比佢抖下啦 咁高強度 仲有一節

倒水陣又黎

2分鐘 開始倒

大家買平安鐘啦呢兩分鐘

點解去龍嗰個唔係毛巾係屎綠

人地下下double team佢，要慎用

但事實會同上場一樣。。第四節開頭都係繼續倒水陣

速龍邊會咁on9

因為毛巾冇價值

因為人地有lowry

撚有人要

頂埋呢分半比white出滿q4啦

睇到好撚驚啊DNGH
我唔想又要撳平安鐘啊
倒剩3分喳

平安鐘時間死左link

ddr ankle breaker

白腸將功補過

咁撚大舊都撞得低

基真係罪人黎

Gay呢下

頂撚住

屌blocking啦

踩到應該

終於還下雞比雞塊

呢下擺明ref吹錯

意粉毛巾缺口太大

Gay連續兩場食左屎

ddr clutch shot

咁FOUL

屌你垃圾gay lan 啦

Rudy Gay 今日到底做乜事⋯⋯
好多play都可以避免to

Ddr有雞

ddr繼續draw岩喇

Ddr成節都完美表現

Trash brother今日做到野

ddr 呢球入左就型

雞啊

俾返個make up call合情合理

兩條撚樣係到扮守波

白腸tip in

ddr一節16分

幾驚佢入到3分

唔抵得？

Ddr盡力啦呢下

毛巾-20

應該係no call
不過今場刺已經夠多得益

已留念

白腸依球應該唔計呀

Ddr哪來的自信 3分:-

基佬真係要養住用 佢只可以打一節好波

唔計呀
個板明顯著左燈

ddr第3節瘋狂吊命

ddr 唔覺唔覺都23分

ddr已經自己預計到射失

其實還雞好黑人憎 搵一場唔好攪鳩兩隊得唔得

無時間姐

個下唔怪佢
5分底角俾人夾

不嬲有個句講個句

ddr完成日任
Pop我求你將 Q4 clutch time 留俾白仔打啦

bb下半場真係番哂黎

仲要fadeaway

GAY MILLS 意粉
三大倒水王
forbes呢個series真係屌打Mills

好過病閪射都唔射

19分呀

呢秒數同位唔怪佢啦
佢炒罰有板已經防到失分

mills 其實係咪真係傷
罰球都炒

都係既
不過我本著佢唔屌唔成才
咁先屌下

唔好拎垃圾黎比啦

科防守好左好撚多啦 近得白仔多

mills既精神我地會承繼落去，trade得

好似真係傷咗手指公

似傷左個腦

塊用雙夾、三夾白仔
ddr 先有番空間出手拎番啲手感
無咗白仔 佢又變番一人key ball打iso
暫時算打得唔錯

有報導佢傷手指

傷唔傷都唔係好識控

其實毛巾regular 都叫有貨交啦
係今個series 柒到仆街

白仔上半場一個人打左個威脅
等ddr舒服啲唔使下下俾人夾

真

齋睇我覺得單防都係屎 係意識好左

就差lma同gay未online

身材本身就係差

毛巾控波/場差都唔係今年playoff先知

都係嗰句，你要毛巾做更衣室領袖，你就求其安個斟茶遞水遞毛巾清潔更衣室嘅位畀佢

而唔L係放佢上場倒水打擊士氣，咁樣倒水法邊個會服佢做大佬

We are the master of no able to keep a lead

好難要求咁多

Lma 佢守到肥仔就好成功啦

lma要上半節有手感先打得起

收左ddr

又出放題陣 但白仔在場

plumlee返去坐啦

基仔呢球醒

啲罰球

要收下 佢個狀態唔可以長擺

q3出滿咁滯
同white輪更姐

屌
沒了。

毛巾換乜防 搞到空corner

傷咗就主動申請唔好打，而唔係落場害隊波

本身已經冇防守，手指傷咗射波都唔準。。仲有咩價值？

D防守冇溝通咁

屌你毛巾 差啲又to

罪人入波

Gay要有啦屌

意粉

mills呢個傳波垃圾到對面都唔知佢傳左

嚇死

應肚即飛draw off foul

White快撚到 咁都飛到過去

心臟頂唔順

其實gay應該要roll
似夢遊

靚傳

白仔靚傳

白仔靚pass

呢個pass

白仔教打波系列

識防嗰個就唔係毛巾啦

有白仔即刻放題陣都唔同左

白仔最好係臨落場前幫ddr刷定手感

之後就交畀DDR carry

白呢球盡顯籃球智商製造錯位俾基單打 再cut in 攞波引到防守 再分籃底輕鬆兩分教科書打法

自己撞自己友都有foul

Murray 頭3節3分
同上場一樣既劇本

白仔今場啲手感去曬籃底

基(冇咗個腦)

又偷波

白帝正到

白仔好醒，見有人守意粉就傳波畀佢

意粉佬

白仔好撚勁

marcoooooo

意粉就是咁用的

白仔靚steal

我排隊等含白帝

白又and one

gay 你冷靜少少

and one

白白白白

白帝!!!!!!!!!!!!

and 1

help!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!WHITE!!!!!!!!!!!!!!!!

白仔 2+1

又and one

講咁多野 比t佢！

可以坐返低未……

白帝由頭carry到尾

痴線佬啊！

白帝 and 1

好彩有白

屌你white真係cls

28分 Career high

mvp!

murray 好似自己攞埋去之後發脾氣

Mvp chant ar

KOBE WHITE

Murray又辣鳩人

murray發脾氣

我屌 好興奮吖比白帝搞到

企定定pick都要比murray屌

white今次真係一戰封神
進攻防守組織助攻樣樣有

jokic撚狗

揸ass 可以安心bench

帝！

Murray躝啦！

mvp

白腸跳早左

pop 要跳起call timeout

球證又睇唔到pop call timeout

Beasley呢下嚇撚死

pop

mvp white

ref又睇唔到 on99

又聽唔到叫to

個波dup多左下姐

意粉呢下積極補位 撲jokic 射3分 跑得快到 抵讚

屌#haha#pop差啲企到場中心

on9 murray

pop跳撚曬咁叫to

屌啲refs係咪有病
又睇唔到pop call timeout

唔好讚啊

證明自己係俾毛巾連累

特登入黎燈

murray做乜鳩

佢今場個靈魂去左邊

撞到麻痹雞

pop:原來嗌to係咁難架

上場叫左冇人埋

唔跳又好似上場咁無啦啦食t

白仔球衣銷量直線上升

毛巾係領袖（更衣室）

白帝搶走左

迫害垃圾刺是常識吧

鬼叫你隊波唔跟潮流又唔搞marketing

俾白帝扑走咗

未完場呀

white career high

唔應該離開自己崗位

等陣又黎爆發你地就知味道

你講邊個先

啱啊唔好讚咁多

刺撚又唔記得自己係咩

點解連教練 call TO 咁基本嘅要求班球證都可以睇唔到
而家明明係季後賽囉痴撚線

返入更裏室幫我白帝教定水沖涼啦dllm

因為球證好低人工架咋

多謝提點

因為係廢老pop

NBA宜家得賭撚冇球證

次次murray 打刺都大爆發追分
大家睇路

守好啲班撚屌

岩啦 燈

又收白仔 cls

唔好上毛巾

一日未完場

已經上左

話口未完

仆街又終極倒水陣
Mills Belinelli Forbes

想輸咪出聲lor

no look pass 加偷波

好驚 毛巾意粉無白

又出倒水陣收晒白同DDR??

點呀pop爺。。。

mills呢下抵讚

so far冇事

真係有陰影

又收白

我睇到個倒水mode
白仔又救世

mills

lma

科我dllm

Lma執到屎 嚇死

毛巾追數

冰科原來又完左日任

屌你啦forbes

屌到毛巾都成才

毛巾終於生性一球

Lma

要畀lma表演 算啦

毛巾：我比你地講多次

黎啦黎啦！大師兄番黎啦

一啖砂糖十啖屎

點解唔出番ddr

撳爆個平安鐘喇

輕鬆大炒

出左啦

未抖夠

垃圾

Lma 要拎手感

LaMarcus(有返靈魂)

屌你啦毛巾

啱唔兩啖砂糖 咁一陣咪20啖屎

大師兄

二節白,三節 DDR , 四節 LMA

負貳拾！

LMA咁都冇 off foul?
公道啲 我覺得係 missed call

到LMA中出三連發

毛巾（壞左）

毛巾：我都知我垃圾
比次機會呀老細

我都覺 呢個off foul黎

未企定

牙白

嚇鬼死，以為pop真係痴左線

Off foul其實好睇球證心情吹

咁都off foul
冇人打背籃了

唔知條友企定未 企定就其實係off foul

playoff呢d濕鳩call難d吹，又無開掙又無推

打pussy basket 咩...
撞兩撞就foul

你撞佢 除非條友係牆嫁姐
唔係點會唔郁

coyote扮緊乜撚

呢啲多數隻手肘有明顯伸出去先foul

刑天開po

係佢reach in個下企定未

冇睇清 等睇有冇慢鏡

手掙冇明顯伸出去

唔係啦 係睇第一下對手係咪走過黎zip位

湧又練緊波

留我做個垃圾
長留戀於你家
從沈溺中結疤 再發芽

毛巾發芽吧

如果咁樣唔起爭 唔撞
求其pump兩野就off foul
Marcus smart呢個影帝贏哂

白帝3分

White 無雙

32分

小白

3分

白帝有3分 金塊頭寒未

白帝有埋long 3想點。。。

係咪要練埋logo shot

3分都有 痴撚線

白帝有3分

屌 白仔3分

快到

answer 3

三分都有埋
white

白帝呀

白帝痴左線 比佢上40啦

34分

31

我白威武

CLS 第二年第一次playoff打到咁

佢係有嘅，但真係敢射嗰下犀利

career high

pop:iso pls

Gospurgo

白帝都哩場係2k

開po plz

go spurs go

係時候開po

好耐冇睇了

LMA：好！第四節唔洗留力，要入zone了

大家我再跪求一次
真係咪撚讚魚腩

Pop:不如你番落去好坐
白帝：我只有現在呀

炒成18度 咁都倒水仆街我跳樓

Lma歡迎返黎

18分夠倒一分鐘了

唔好咁老定

你跳硬都得

排隊先

啦啦啦 野唔好亂講

垃圾廁終於又多一個得分點

嘩燈神唔該唔好亂講野

下場贏埋就穩陣

仲要對面西7+有針對防守

屌你

白帝同ddr 留返啲quota下場

2大訴求變3大訴求

珍惜生命ok?

白帝又入

36分

好撚屈機呀白帝

白帝順到